{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55350&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 아델"
    },
    "text": "ホテルアデルは新しくご挨拶し、様々な施設と利便性を提供します。 全ての客室ではNetflixとウェーブオンが利用でき、カップルPCと強化ガラスモニターを備えています。 また、ネットカフェ並みの2PCや最新ゲームも存分に楽しめます。 パーティールームにはカラオケ施設があり、毎月アップグレードされる最新曲を歌いながら楽しむことができます。 カラオケは夜11時まで利用可能で、マッサージチェアや空気清浄機も備えられています。 また、すべての客室では超高速インターネットとスマートフォンの充電器を提供し、高性能ヘアアイロンとヘアドライヤー、ウォッシュレット設置、ロビー入口カフェテリア、スチームクローゼットと電子レンジ、そして連泊または長期宿泊の場合、追加料金なしで提供しています。 ゲームヘッドセットは備えており、寝具類は絶対に再利用しません。 駐車は外観駐車と地下駐車場で利用でき、バレットパーキングも可能です。 位置は清州高速バスターミナルと市外バスターミナルから徒歩約2~3分の距離にあり、佳景市場の入口に位置しています。 追加でお知らせする事項は、ご予約の際、パーティールームは2人基準で可能で、追加人数は2人まで可能です。 最大4名まで使用可能で、追加料金はお一人様1万ウォンです。 カップル2名以外は男女同室での宿泊は使用できず、同性のみ使用できます。 飲酒や性的な行動は禁止され、パーティールーム利用中に破損が発生した場合は弁償措置が必要です。 予約は口座振替でのみ可能で、宿泊先の都合によるキャンセルは100%払い戻しできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアデルでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルアデルでは様々な施設と利便性が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものには何がありますか？",
            "answer": "全ての客室ではNetflixとウェーブオンが利用でき、カップルPCと強化ガラスモニターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでは何が楽しめますか？",
            "answer": "パーティールームにはカラオケ施設があり、最新曲を歌いながら楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは夜11時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で提供されるものには何がありますか？",
            "answer": "すべての客室では超高速インターネットとスマートフォンの充電器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車は外観駐車と地下駐車場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアデルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルアデルの位置は清州高速バスターミナルと市外バスターミナルから徒歩約2~3分の距離にあり、佳景市場の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは何人まで利用できますか？",
            "answer": "パーティールームは2人基準で利用できますが、追加人数は2人まで追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは男女同室で利用できますか？",
            "answer": "パーティールームは男女同室では利用できず、同性のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "予約は口座振替でのみ可能で、キャンセルは宿泊先の都合による場合は100%払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 414
    }
}